林鄭強行復工搞咁多野 係咪又畀位摺被軍做show

唔好畀我批中

夾硬造人為災難黎 畀班摺被軍玩宣傳戰唔洗一日就黎料
玩軍民魚水情 協助救助個套
夾埋D親中西媒呃鬼佬
一有一兩單砸死人冧野
又吹駐港老解協助

咪撚畀我講中

不憚以最壞的惡意揣測中國人

賊過興兵 中國人自古以來最叻做嘅野

特登製造民怨㗎

極有可能

意外 Χ
謀殺 Ο

賊過興兵 冇事都整到有事
迫香港人感恩
順手提升澳門同鄰國政府形象